咁攰不如劈炮啦

[有片］左邊呢位防暴 辛苦哂你 帶左30秒嘅歡樂比我

守完旺角又去咗沙田 俾人點黎點黎 氣又你地受
高層就踩住你地屍骸上位 fatfat退休

hea做無乜問題丫

態度正確

個白衫警司淨係識企係後面同議員對罵

就算有衝突都係啲伙記行先死先

你都岩既

多做多錯，少做少錯，唔做唔錯

係咪個日文豪同白衫對罵個陣，格黎個位警察

Ot埋當出雙糧 得雞碎咁多

識玩

佢每一日都諗 好眼訓阿屌 班阿蛇玩撚夠未

恰陣先啦 恰醒又得袋ot錢
世界真係無邊工咁爽

係咪嗰個好人阿sir?

抹汗個個

雙目無神

成場得佢得閒望下地下
其他仲眼超超 串串貢咁望人

咁咪幾好 咁大怨氣托咩

等陣同袍見到 又比人恰

14年個好人呀sir

真係好慘 有良知既差佬做足5年都冇條柴

攰都正路啦，日日OT

電影比卡超個厭世樣？

呢個都好似冇柴？
成個警察部門都唔比人有良心

好撚慘 不如辭職啦